我地唔係黑警用黎當online game 玩既發洩工具呀！！！！

連路過無犯法既人都可以被佢地又拉又打又恐嚇！！！！！！！！
班狗係無野做唔出！！！
做咩仲要同佢地客氣？！！！